點樣買WIN10會平D

淘寶

MS US Corporate Store

用傷殘人士個option直頭唔洗比錢

買win7 8 升win10

買英文版 佢可以轉返做中文 平少少

比小d錢就會平d
自